林鄭月娥證明咗女性係應該留喺屋企，而唔係出嚟做嘢

Stay in yo kitchen bitches and wash the damn dishes

Women is inferior to men
Face the reality bitch

負皮嘅都係女權閪

打返中文吧啦

Mind your own business sluts

Shut up feminist
You are not allowed to speak here

So many feminists here
But I'm not afraid
Justice will triumph!

董建華同梁振英證明男人應該留係屋企？

佢想分化我地, 唔好理佢, 上下一心

留係我屋企 pm

女權同老友都和解晒喇
收皮啦你

They were just too old

又想分化

大把絲打同婆婆衝出黎救港，你咪撚7啦
唔通689又做得好好?

唔好覆呢個性別分化post，等佢沉
唔好覆呢個性別分化post，等佢沉
唔好覆呢個性別分化post，等佢沉
唔好覆呢個性別分化post，等佢沉
唔好覆呢個性別分化post，等佢沉
唔好覆呢個性別分化post，等佢沉
唔好覆呢個性別分化post，等佢沉
唔好覆呢個性別分化post，等佢沉

So many supporters of Carrie Lam here
Lihkg is dead